最近見到路上好多車都係車尾玻璃貼住張大黃紙, 雞乸咁大隻字 show 車牌號

其實搞緊乜野 係咪最近興咁樣

我都見到

好似係林村啲permission

林村村民出入唔駛排隊

ON9仔想串9人又唔識野

多謝樓上巴打解答

係，呢期興呀，你都整返張

邊有串 真心求教

禾都有

我開頭真係諗, 因乜解究呢, d 細字真係想我驗眼咩